認真問, 警司警誡同感化令哩啲係乜撚嘢嚟?

咩嚟?

神呀

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？